旺角發生咩事

行條西洋菜南街
好似返咗大陸咁
發生咗啲咩事
全部都係啲蝗唱歌
做乜鳩

包容下啦

完全係痴撚線

佢老母個臭化閪
全條街都係嗰啲歌
唔講以為返咗大陸

留名跟進